嘉熙首日收過千票 超額4倍 御半山第三輪38伙近沽清 加推28伙下周日賣

嘉熙首日收過千票 超額4倍 御半山第三輪38伙近沽清 加推28伙下周日賣

新盤一個接一個推出，銷情同樣熾熱，上周四（24日）公布首張價單的嘉華（00173）大埔白石角嘉熙，昨日首度收票，市場消息稱，單日已收逾1200票，超額4倍，發展商明言，將視乎收票情况加推，屆時有機會加價。

明報記者 林尚民

雖然昨日天氣炎熱，但無阻買家睇樓心情，大批買家到嘉熙位於荃灣的示範單位睇樓及入票，人龍由大廈內排到大街，嘉華國際營業及市場策劃總經理（香港地產）温偉明表示，項目昨日截至下午3時，錄逾2000參觀人次，預料全日錄得約5000人次睇樓。

據代理資料顯示，項目於昨日首日已收逾1200票，較首張價單225伙超額約4倍。溫偉明表示，項目首批開價貼市，吸引不少睇樓客參觀，集團將視乎入票情况決定加推，料有加價空間。

嘉熙入場費461.5萬 區內最低

事實上，項目上周四已公布首張價單，涉及225個單位，折實平均實呎16,498元，折實入場費461.5萬元，為白石角區內歷年入場費最低的新盤。

另一方面，新地（0016）近月多盤齊發，繼上周五晚將軍澳日出康城晉海II全數39伙沽清後，昨日屯門御半山發售的第三輪38個單位，在開售兩小時內已接近售罄，項目累售302伙，套現逾19億元。

發展商即晚公布4號銷售安排，推出28個單位於下周日（6月3日）發售，包括8伙一房、10伙一房、10伙兩房單位，實用312至441方呎，折實價由555至729.1萬元，折實實呎14,907至18,819元。

滿名山5355萬再沽洋房

晉海II亦於上周五晚漏夜上載銷售安排，周二（29日）將以即場登記即場抽籤的形式發售28個單位。

此外，成交紀錄冊資料顯示，嘉里（0683）屯門掃管笏滿名山，昨以5355萬元售出山庭洋房33號屋，物業實用1785方呎，連1156方呎花園及777方呎天台，實呎3萬元。項目迄今暫售兩幢洋房，首宗成交為去年11月售出的山庭23號洋房，實用同為1785方呎，當時成交價5600萬元，實呎31,373元，創西北區屋苑式物業新高，但其花園面積就較今次售出之洋房略大。

新世界傲瀧昨售10單位

另昨日新盤市場共錄得約63宗成交，除上述樓盤外，新世界（0017）西貢清水灣傲瀧昨售出約10個單位，項目5月份至今已沽逾207伙，連同車位銷售，單月套現逾52.3億元，整個項目累售466伙，連同車位銷售共套現約110億元。

淡淡： 跌到你地仆街

而家睇番真係呢堆一手 再對比現時同區二手...